Lovers_channel 到底作夠故仔未？

2020年對好多人來講都係特別嘅一年，特別多事件發生，亦有特別多關於性嘅醜聞出現。

大家好，我係周樂兒，呢個係我真名。我想請大家幫幫手舉報一下ig: lovers_channel_以上既呢個post，因為投稿既人並唔係我，而佢哋冇喺確認過任何真偽嘅情況底下，就將同我個名有關嘅事件放上佢哋嘅page上面，再次發起討論。

你或者會覺得：呢啲page好多時候都作故仔㗎啦，有咩咁特別！

的確我平時都有睇吓呢啲page，亦知道佢哋好多時候都係4分真6分假，所以我睇嘅時候都唔會太過認真，反正都唔知講緊邊個，又冇指名道姓，係真係假又如何？

但係，當佢地以匿名投稿嘅方式接受一篇關於有真實事主姓名資訊嘅投稿作轉載嘅時候，尤其是佢哋係有利益關係開設左收費頻道嘅時候，係咪好應該確認一下資訊嘅真偽先作出發佈呢？

你或者會諗點解我而家先出嚟講嘢？

其實我從來都冇打算過出嚟講嘢，我相信冇一個捲入醜聞嘅人希望俾人發現。對於過去所發生嘅事，我認為我應該要負上責任，我亦有同之前受我影響嘅老師同同學道歉，我承認過去我嘅處事的確係唔成熟。

依家我之所以決定公開自己，係唔希望同類嘅事情喺其他人身上面再發生，亦唔希望成為別人銷售嘅對象。

最後，我希望大家可以幫我report一下佢哋呢個post係false information。

希望未來既香港可以對於性方面嘅話題能夠保持更開放、更正面嘅態度，亦唔希望有下一位受害者出現，因為有時候做一個決定係好快，生命嘅結束都係。

睇到呢度嘅巴絲，多謝你地

個page on99

好多謝你既留言原來有人係清醒

你係頂住咗嘅主角？

係

已report呢啲垃圾page

推下
但人地夾硬話同名都無計

最好pin埋條link

好多謝你

佢甚至唔辯駁到底係咪講同名

佢話「頂住左」呢句已經變成潮語，但佢喺篇文度唔係當潮語咁用，而係講緊係故事主角發現嘅內容。

Thx for your reminder

由於我已經report左佢哋，所以我淨係po到佢哋IG出嚟

希望更加多人可以入到去report佢哋，感激！

幫你推推，加油～

多謝你🥺

你個標題應該寫我係「頂住咗」嘅主角
咁樣先引到人入嚟睇

Btw 幫你推下

你唔比係真架

Report左，好心啦件事都過左咁耐比人過番normal life啦 不知所謂

同嗰個90kg 90pounds 一樣
全部都係av情節 假到死 但d人仲喺度討論
但成180k follower 乜都無 純文字post 左抄右抄 都咁多followers 專講咸濕嘢

垃圾page作故仔，用腦諗都知唔係事主投稿report咗
係得mk先會鍾意睇依啲八婆page

真本人，因為我真係覺得好憤怒
冇錯我的而且確可以講佢哋9噏
但就咁講恐怕冇咩人會信
我認為佢哋唔應該咁樣攞人哋嘅事去作故仔盈利
今日佢哋傷害我
聽日就會傷害第二個受害者

我已經被起過一次底
我覺得俾人知道並唔係最可怕
最可怕既係當我每識一個新嘅人嘅時候我都會估嗰個人到底知唔知道我既事
佢又會點睇我
感覺就好似冇辦法見天日咁

巴打可唔可以幫我引文改過個標題🙏🏻
我第一次出post唔係太識搞呢啲嘢🥺

如果係真嘅話佢哋怕咩認，但佢哋又答唔出到底係咪真係有另一個人同我有類似嘅經歷，仲要係俾人喺Chat Room度講「頂住咗」

我唔單單係因為個人資料外洩而舉報，而佢哋用我嘅事去到造成故仔，仲要俾我發現到佢哋尋日先開咗Patrons盈利

食色性也，人之常情姐

好多謝你🥺

出左冇得改啦

好彩香港仲有你呢啲咁頭腦清醒嘅人🥺

放心過一輪就冇人記得

利申 唔係你今日開po講我都唔記得左

係 香港性教育 唔准提唔准講
有呢啲平台就沖晒入去鳩up
又咩一晚七次郎 咩每次一個鐘 大佬
最搞笑啲人認宜女討論啫
陣間又教撚壞晒啲人
勁多slut post條條女留言都搵十幾廿個sp
好快啲人就覺得個個都係咁㗎啦 拍拖搵sp好正常
大家好快有sp 都係唔屌個channel 幫手推先

個page垃圾就梗既

但從篇文你真係吹佢唔脹
所有野你都係對號入座

我係本人，只係佢地令我太過嬲先過嚟開po😂😂

狗公都係鹹濕姐，又唔係攞我去盈利

整合版

大把ig page都有呢啲痴線post
開哂真名搵sp多到數唔哂
有啲仲有哂個人資料公開配對

不過算啦連登都變咗5p登
小心呢個post一陣pr入黎帶翻風向屌柒樓主

我都唔知會唔會演變成咁，但我覺得佢哋真係太過分，所以講咗先

多謝提醒，我有返過工，識保護自己😂

你又幾大個啦
或者係我份人鍾意活得真一啲姐

同埋係連登用emoji真係好銀眼

呢個垃圾page 收集人哋啲故事嚟賺follow都算
仲要有啲故一睇落去就好假 好明顯作出嚟
依家仲要美其名IG放唔到18+故仔去開Patrons盈利
真係好嘔心

Lol, Not pro linhk user, still learning, sor

到底邊個天真啦
要del就del就冇Backup啦

出律師信告佢啦

難道我要有得個page講我唔出聲？

唔識法律界朋友，不過我會認真考慮吓，多謝你嘅建議

好啊，我真係唔太識呢啲，多謝你先

LIHKG

Idk

On9 page，作玩鱔已經做多咗，仲要睇嗰班當潮語咁玩
不過我覺得樓主個標題唔使改嘅，你直接話自己係主角，只會引嚟一大班狗公入嚟言語性騷擾你，變咗你問我答

一個佢一個couple murmur都唔會睇，又on9又假
睇嚟都嘥時間

我一開始都係咁諗，所以起左呢個標題

幫手repost有冇用？

除咗幫你report外 我都諗唔到有其他野幫到你

睇下就算
連登感情台仲好過佢

呢個page真係好垃圾
偷故呃like呃view賺廣告錢

唔理佢黃定藍
總之佢哋個心就肯定藍到黑

我見到， Anyway多謝你先如果早啲身邊出現你呢啲人幫手就好

你又知係假？？

Reported

你又知係作？？

Really thank you

有 俾錢搵人配sp

呢啲笑幾日咪算囉 我認我自己果時都有笑
但係用你個故事嚟作故仔係二次傷害嚟
你要勇敢啊 呢啲咁嘅page不知所謂 大家一齊幫你report

多謝你，相信有你地幫手佢哋好快會收返個Post

Thx
以後會留意多啲

扑野幾咁閒姐
放心d人好快唔記得你
除非你上嚟開你問我答
佢個channel都幾冇品

屌啲人係咪無聊到咁 要扮人哋作故仔

多謝你

推

佩服樓主你肯企出黎
幫推

已reported

Reported

樓主加油 唔好比垃圾page影響心情

無論你係唔係本人 呢件事都真係呢個channel做得唔好
如果你係本人 想同你講加油 佩服你嘅堅強

今次我撐你啦周樂兒
幫你舉報
你還好嗎

而家D人濕尻姐，
特別鐘意睇人仆街，唔理真偽一有得睇有得討論/毒舌就好high

同係咪都屈左人係雞先差唔多

連登巴絲俾人蝦
笑完就要撐

我真係諗得太簡單希望你唔會俾人追擊啦

真名上連登

I still alive, 多謝你幫手

咁借刀法對而家嘅兒登仔嚟講難道太高
所以係本人自爆嘅機會大啲

作得出又唔敢認
當真係有其他人投稿，當事人都親自PM，仲唔道歉/改
有份like嘅人都係幫兇，助長依啲垃圾content farm二次傷害

我覺得故事內容句「頂住咗」係講緊投稿人冇mute到自己
然後啲同學就諗起樓主件事打句「頂住咗」
而唔係講緊樓主就係故事入面嘅主角講咗句「頂住咗」

不過即使係咁
收稿人都有責任提醒投稿人佢嘅分享無論真偽
都最好唔好牽涉到其他唔關事嘅人
而且真係發生咗之後
都有責任承擔失誤同確保以後唔會重犯

垃圾page都follow

件事都過咗咁耐，仲攞翻出嚟作故仔
之後仲話唔係講緊你，屌有冇咁多單zoom緊又有人嗌頂住咗啊
垃圾page真係不撚知所謂
已幫你report 希望你以後安好

多謝你，好人一生平安

已檢舉

真心佢唔講我都醒唔起有呢回事

留名跟進

另外想同樓主講少少嘢
如果你有上開連登都知哩度大把人冇乜人性同理心
同香港人一樣連登仔最鍾意睇人仆街
雖然件事係好bother到你但好可惜我哋真係控制唔到人哋把口講咩個腦諗咩
所以只可以盡量淡化件事
而你亦都冇需要再重提自己真名
因為本來都有好多人唔知你個名 而家知道咗

Respect 樓主 祝啲垃圾page快啲收皮

呢啲咁嘅垃圾page
攞討論區嘅post再作多幾句拎去賺錢
咁講真 我又覺得佢地好難核實真定假
真定假都唔重要
佢地只要知道make noise 就會出post 賺錢

平時你笑尻人就得
人地笑尻你就唔得

呢啲野講多一個月就冇人理架啦
都唔知你嬲乜

舊時肥仔係去水渠踩車
跌撚咗落個坑渠度
俾人笑到依家都未出聲

都唔知你嬲乜

Port到佢收皮

我都係咁理解

612就黎冇錢啦

崩口人忌崩口碗

支持周同學

我睇完都有同感
如果樓主真係周樂兒講真嗰句你單嘢實在為開住zoom扑嘢創咗先河 咁同類型事件發生嗰陣chatroom會提到「頂住左呀」都唔出奇。所以呢件事係我角度未必真係講緊你。

但我覺得如果你都向佢表達你嘅難處，佢應該尊重你囉
BtW努力生活

8年前好多fb page secret都係係咁作故仔
要夠爆 夠誇張 先有人睇

唔鍾意咪唔好睇，don’t let shitty people famous

好勇敢 幫你推

支持你

已reported

一句匿名投稿就大晒
根本就上連登 copy and paste 啲post,依家仲收費？
會唔會太過份呀 ， 做埋d咁野既因住有報應

偷文狗同HK01一鳩樣
已report

已report

Follow 咗一排 不斷覺得個page好on9 上個星期已經unfollow咗 而家report

推到佢仆街

香港冇創意既原因之一

對于知識產權保護不足

Push

我好同情樓主你
但要怪就怪點解硬係有啲香港人鐘意比錢呢啲戇鳩洗，同之前屎來姆一樣，呢啲網絡垃圾出名係因為啲好撚無聊嘅垃圾係度睇呢啲網絡垃圾嘅片/post所以佢哋先多人識

不如你直接po佢哋4個出黎啦
我又真係想睇下呢啲柒頭係點
將人地講過嘅野repost翻出黎都有蝦條呃

支持樓主
report死呢啲垃圾page

push

今時今日網絡發達程度
如果有人開zoom扑野
一定變網絡熱話，全城都知
疫情以黎爆過幾多單？一隻手數得哂
有邊單同個post案情吻合？

而且事主做完柒野，無可能投稿比人二次傷害
個post一定係作野

呢啲page都咁多人follow......
錢原來真係咁易賺

檢舉咗
幫你推

推 已report

加油絲，呢啲小事其實過一排就已經冇乜人會記得或者提起
你唔講我真係完全唔記得呢件事
Btw有好多垃圾page會借唔同網絡嘅事做炒作，再仆街啲嘅會搞埋盈利
睇佢啲對話都知係死賤精嚟，啲個人資料唔關佢事佢真係可以唔顧人哋感受
幫你推下

屌, 佢以前係文宣ac黎架

可能佢就係好似fb果啲出開19post儲埋儲埋一堆like然後一個轉身就賣/變藍絲地頭既fb page咁既玩法
點解我知? 我以前都有follow開佢, 自從有一日佢開始po鹹嘢之後我就unfollow左

支持你👍唔可以沉默助長依啲垃圾page嘅風氣

咩好似 直頭係 我以前都係因為文宣先見到佢
勁多人都係以文宣吸follower再轉名 做ig shop 或者其他嘢搵錢 pepe_hk又係 最近有個quit gor都係
唔知幾時follow咗前身 有一日轉咗quit gor啲片都唔同晒

推 unfol咗呢個page好耐
態度又串柒柒

Po下佢地啲靚仔靚女樣出黎 比大家睇下

我唔係唔想幫你，但我覺得點解係佢作？
就算係作都係投稿者作，而page主知道曾經有依件事發生，亦好難確保「如有雷同，實屬巧合」

幫你report左

絲打加油
唔好理呢啲人 努力走出陰影
佢咁嘅態度都只係on99博上位

幫你report !!!!

推垃圾page 身邊好多fd有睇

垃圾page
分享人地故事都想收錢😂

Respect樓主
個page嘅做法同回應都好唔尊重人

推依個
不過個page都係on9 拎人啲投稿去賺錢
仲要唔個真假 要大尺度Twitter 咪得

支持樓主！

睇字都覺得個admin唔係好人
啲料愈爆愈開心
唔care對當事人既二次傷害

推
呢啲channel真係弱智

已report 絲打加油

呢d 濕鳩ig 作故仔 ， on9 當有趣

唔係唔睇得on 9野， 大家可唔可以都將呢啲心神放去關注12 youths

On9都無朋友

撐樓主

同意

多謝你提我
我都係P牌轉唔到去其他台到講，不過有個巴打喺時事台度講緊，我諗佢哋好快就會收返個post，多謝你幫手

咁都好意思開patron

樓主咁勇
加油

一直勁憎呢啲濕鳩page

呢d咁既濕鳩投稿page 多數假到不得了
仲有人俾錢睇

唔夠人

推撚到佢收皮為止

爆多啲啦

Push 而家幫你report
呢個page 最近好高調 又鱔交又唔知點
之後借機會出位 出位唔係問題 造假就report 爆佢

明顯暗示係樓主嗰單垃圾page收皮啦

屌你老母依啲垃圾page一街都係 又話白鱔又話意外屌左人老母 愈吹愈大都有人信

最撚柒係comment班友唔經大腦 將速食文化表露無遺 假到仆街野都好信

垃圾page 收檔啦

個page入唔到好似

屌條admin 正仆街，已report

好撚賤

好想個嗰四條友咩料
食完fans又有新題材寫故好撚好做

再report

樓主加油 你無做錯到

樓主pm佢嗰陣個admin回覆語氣都好撚差明顯冇同理心

最近有個14歲mk妹仲話自己好想俾人輪奸亂倫sm
輪奸sm都算 想亂倫會唔會吹太大
同埋發現佢會鬧喺佢到留言嘅人就知佢咩料

垃圾page好冇營養

原來都有幾多frd follow左呢個垃圾page

我覺得係投稿人寫返個故去投稿，咁啲Admin覺得爆就Post，咁其實呢個真係冇得講最多send去叫佢del po

pepehk真係食盡人血饅頭

唔知點解香港興起呢d垃圾page

report咗垃圾ig page
樓主你好勇敢 加油啊

支持絲打

幫你report左 呢d page擺明作野啦 出d重口味同露骨既搏人注意 仲去埋收費channel賺錢

多謝你幫手

Thx

幫推

已幫report

Thanks

幫推 reported

咩頂住咗
咩喛
唔知講緊乜
有冇SOURCE

再幫推

點解呢啲on9mk po咁多人鍾意睇 見到啲frd like都覺得核突

Reported
將自己嘅快樂建基於人哋嘅痛苦身上
唔應該助長呢種歪風

Po啦睇佢回樓主串到 一啲尊重都無 仲諗住用啲咁嘅野黎搵錢

係時候到佢地要上一堂受下教訓啦

加油呀
also reported

垃圾page

推到個ig page收皮
ig覆人條友咩語氣😂

po出黎啦，成日笑人哋擺人哋上網今次仲唔到佢地

一個咁既濕鳩Acc都可以有12萬個followers？

G持樓主

自爆埋ig

係咪你太敏感？你發生呢啲野預咗有人拎出黎炒作架啦 個chanel無責任幫你解決呢啲問題㗎喎 點解你唔告埋lihkg?

2分鐘前po

連登就咪撚用emoji啦

仲要收兵emoji,見到就火滾

見佢成人台好多人認真問嘢
但兩條粉皮唔係笑鳩人，就乜柒都唔知

好似有人認真問，好快軟點算好
佢懶好笑叫人切咗佢，完全冇建設性

又有人問16歲去家計會要唔要通知家長
又話唔知

成個成人台根本係拎人痛處嚟笑，幫自己上位

最好笑唔可以比Chanel 以為真係你寫

推
reported

Reported
支持你

張圖已del

Removed咗啦

可能有人拎住支槍迫佢上堂扑嘢

已reported
呢啲on9嘢都咁多人睇

係 如果兩條友係有料嘅 答到問題嘅 都算佢啦
完全無資訊俾到出嚟 最慘連啱錯都講唔出 個個就係咁聽 錯嘅嘢聽得多都以為變啱

Page Admin 語氣咁差？ 咁大個人仲拎匿名投稿黎做擋箭牌？
支持樓主直接搵律師問下有冇得搞。

其實呢個ig d內容都唔係好恰當
我直接report左佢成個ig

多謝大家既幫忙，多得你地佢地依家已經收左個post。雖然佢地依然堅持佢地係收到投稿而發文，但認真疫情期間如果又有一單同我個案相類似嘅事發生，都幾難唔會爆出黎。

雖然佢地仍然唔願意道歉，但都再多謝咁多位幫手report 我個post俾ig既巴絲

依家先知用emoji都收到兵

呢啲垃圾content farm page 唔應該有存在價值
Report la

幫推

另外樓主對唔住 係我有份backup你段片

人地咪叫過del po囉
睇文啦好心

佢地啲口吻好小學雞

道歉唔肯
Report 埋佢地個ig

夠膽自爆
幫你report

Report佢地個ig ac

仲唔肯道歉推

死唔認錯 要啦

假設樓主你真係本人唔係借刀，樓主好open mind 支持你

樓主加油
幫你report咗 呢啲垃圾page除咗entertain一堆冇腦嘅人係零存在意義

欣賞你有勇氣企出嚟

應該用咩reason report?

屌 原來quit gor前身就係pepehk
食完人血 俾人踢爆咗 就轉repost page 條友真係幾有賺錢頭腦喎

檢唔到

唔知係賣咗page定點

個page越做越下流
出埋d甜故引人

樓主加油

推動香港性開放

如果係真你真係好勇敢

雖然啦...個故入面你都係有少少錯

加油啊樓主！你好勇敢！！
利申：已report

唔知咩PAGE黎 咁都咁多ON9仔FOLLOW
純粹見ADMIN語氣咁閪
幫你REPORT左

reported

以前都成日睇呢個page，但今次件事真係令我大開眼界，ac holder嘅人品同態度都好有問題

已經report咗，樓主好勇敢，要繼續努力生活

個page d admin咁撚串

希望大家可以report多幾次

content farm死全家

做得好

report埋個account

report咗
屌佢老味串撚到 完全唔覺得會對樓主造成傷害
樓主你好勇敢好叻女 加油

已經report咗
其實扑嘢真係冇咩
笑完咪算囉 當提醒下次要小心

我用咗騷擾同欺凌

個admin真係串過馬撚

幫你舉報咗 加油

啱啱專登click入去睇佢回覆
「有咩搵返周小姐啦」
依啲無腦仆街幾時收皮？

作為admin都有責任篩選
Del左咪del左
Del左仲要特登出個story
如果你有咩就同返周小姐講
講到當時人有問題咁 乞人憎到

po 佢地啦屌 等佢地試番到底係咩滋味

都係感情台嘅絲打先正常

Report左都unfollow左 唔想再助長依啲過份發放錯既性資訊既人 on9當有趣 樓主希望你加油 重新開始新生活 人生唔係淨係停係依到

十卜樓主 希望你早日走出陰霾

report左 不過改個名又會返生

咁幾時平反埋啊嬌同柏芝
養農曆年仲使唔使loop

就係呢啲人

report左 但唔成功
呢d垃圾ig ac 竟然有咁多人follow，真係唔睇唔知，教壞晒細路
admin腦裝屎

其實搞野好正常
只係樓主一時唔小心而公開左
又加上香港對性教育低
先令到啲人咁驚訝
明明過一段時間就可以忘記
偏偏個page不斷將件事煲滾再煲滾
制造二次傷害
以前都會睇呢個page
多謝樓主點醒
已report 同 unfollow
身為女性既同你講聲加油💪🏻

Report 啦

Report ig ac 啊

加油, 幫你report咗

佩服你嘅勇敢

樓主你直接del post算啦
講真 頂住咗 就好多人都記得
但事主名真係你唔講我都冇印象
zoom扑野就時不時有
最新個單係肥仔 好快就一單cum一單
仲邊有人記得 你咁放上黎咪即係勾起人回憶

串撚到

facebook page仲有

我本身諗住佢哋del左po就算，但佢哋咁樣令我更加覺得嬲

多謝你，我會向前看

一齊report 啲mk 抄文搵錢channel 啦

Del一邊唔del 一邊？有冇搞錯

再黎就追擊佢
貪錢貪得咁無良

我幫你reported

Thankssssss

又黎多個亂倫故仔

樓主要加油
鼓起勇氣提番件事都唔容易
佢地態度仲要咁串 二次傷害
件事其實好快淡忘
希望你可以繼續向前

上緊堂扑嘢都叫正常？

又冇開你名
即係以後所有關於Zoom 開咪扑嘢嘅都關樓主事

不過呢啲垃圾Page，咁都開到Patreon 搵食，我都睇唔過眼

幾時可以Po佢哋嘅資料

我唔明
呢啲真實case /故仔有乜好睇？
好睇到要開個ig去吸人
連登啲甜故分分鐘仲好過呢啲19故仔啦

無論點，你都唔好俾佢地打低你！加油

已report. 加油樓豬

G持樓主 已report

放料啦

呢四條友啲應答都好嘔心下
用人哋嘅不幸造自己名聲

on9 channel 啲口吻勁小學雞 又係大陸啲content farm 套香港野
del 就del 唔到嫁啦 定期叫人report 啦

加油，支持你

四條小學雞幾時收皮

我覺得個Channel營運方式無問題 因為可以話係創作 無指明係某人 俾錢幫襯嘅人先係問題 咁垃圾都課金睇 我諗樓主搞唔到佢啲乜 佢會繼續經營

推 樓主加油！

公海>兒登
炒

真係好撚垃圾講到自己冇撚責任咁
死全家啦呢班撚樣admin

起返個admin底

垃撚圾admin 樓豬加油

已report,
推到佢地仆街

原本我都唔知乜嘢事，不過樓主發到咁大唔到我唔知啦

唔知做乜愈嚟愈多分享扑嘢嘅page出現咗
啲post入面啲女個個都好撚淫 啲仔個個都早洩

邊Q個係周樂兒 有無相睇下

個admin咁撚串做乜9
當你唔知情 唔知事主真身
搞錯左 就道個歉啦仆街
而家見咁大迴響又要串串貢咁回應 乜料
廿幾歲人唔該學識咩叫禮貌
學下點樣尊重下人 尊重下自己
串柒柒呢啲行為只會反映到你個人質素係點

其實你知唔知依個post係講乜？

支持樓主 你都唔想件事發生純粹係意外黎
我覺得「頂住左」未必Refer你個Case
同埋呢d投稿十有八九都係作故仔
將唔同素材炒埋一碟
但呢個ig On99就公認

可唔可以講多啲

幫手report
仲要叫人搵返周小姐 真係好撚仆街

真 呢個page真係要unfollow
祝佢早日收皮

report 埋個page

閪撚到
最尾果句即係話「啊周小姐搞到你哋冇花生食 要屌就屌佢啦」

支持樓主我相信你 加油

佢喺咪怕到del 埋呢個story

report左

仲見到

快

揾唔到嘅 仲想report 佢

係咪比人block左

個page都幾閪又仆街幫樓主推
樓主加油💪

咁即係有心講係佢啦之前仲扮咩唔係

識佢地嘅唔該po哂佢地出嚟有相po相 最好有閃卡

啲admin好垃圾

DLLM, 呢啲仆街page 又唔L去批鬥？
好明顯平時批黃圈嗰啲post 好L多五毛

D 垃圾admin mon po呀？咁得閒逐個負評呀

語氣閪撚到
仲撐依四條垃圾嘅都唔方好人

都大學啦仲成隻小學雞咁有人爆嗰四條mk讀邊間未

好撚憎呢啲on9 page

next sexy話幫人「交友」但啲態度閪撚到乜，應該自己都想喺裡面食女俾錢佢入會嗰啲都戇撚鳩，問佢詳細啲又發爛渣屌鳩人之後又偷偷哋改啲terms

90kgs and 90pounds又係經典，都唔知做乜撚嘢仲要學人開台，內容一啲營養都冇淨係想賺錢又幫啲佢都未用過嘅產品賣廣告又出埋啲濕鳩post話呢啲就係情侶相處，實情就係toxic到爆嘅相處模式就當係sweet

lovers channel呢啲更加唔洗講，拎人啲投稿嚟笑，事主搵佢仲要咁閪讀乜撚嘢大學呢啲閪pages一個個都冇營養仲要咁多人follow，快撚啲收皮啦

樓主知唔知係邊條仆街流出段錄音同show名俾啲人起到你底？會唔會覆佢桌或者採取法律行動？我真係好憎呢啲人

推呀
唔好俾人恰絲打

個page啲語氣真係賤到呢

Push 呢堆page一早要收皮

仆佢個街
lovers channel
90kgs90pounds
nexy sexy
呢啲page都係拎人啲故仔嚟賣錢
人哋投稿係想睇底下comments
雖然好多都垃圾回應同恥笑
佢哋就拎嚟搵錢又開channel開Patreon
啲人就課金
完全係無本生利
課金呢啲page真心戇鳩
不如出街俾錢個三唔識七嘅人聽佢9up

next sexy

仲有之前推周樂兒單嘢嗰班人嘛

我都唔知邊個，所以都做唔到啲咩

就咁睇，「頂住咗」會唔會係抽水，拎嚟形容呢啲事？

咁樣都可以被patreon收錢

reported
樓主支持你 唔好俾啲無同情心嘅人影響到

Report左

Report咗
真係睇唔過眼呢啲咁冇內容嘅垃圾ig都可以有咁多人睇

樓主加油

90&90最近警嫂果編最精彩嘅話比人舉報特登放咗係patreon引人叫人比錢 明明有好多方法po出嚟

快啲放admin啲真身上黎啦 咁撚鐘意笑人啊喇？

Reported
加油樓豬

呢d page真係唔知有咩存在價值

content farm 吹到可以上patreon收費都誇張

佩服樓主好勇敢企出嚟 已幫手reported

我覺得都似佢哋自己作
小說咩

邊有咁好想像力

都係
啲想像力用咗喺用人哋投稿嘅故事去賣錢

同埋出啲垃圾水晶賺班傻仔錢

近排再幫啲豐胸產品賣廣告

Report咗

next sexy呢個真係睇唔過眼好耐仲要有人比錢入埋啲鳩會先好笑

next sexy admin自己都話係疫情期間先開始搞呢個平台，擺明就冇經驗冇用腦冇諗搞手嘅責任俾人challenge就話人弱智再block人跟手del comments之後出post就加返人哋challenge佢嘅嘢當自己做咗嘢 問佢點解要俾錢識人，點解男俾嘅錢要多啲，佢就答冇人會問點解搭巴士要俾錢 癡鳩線，咁點解要搭佢呢架巴士，我寧願行路啦
好心佢俾心機讀好啲書啦
懶係open-minded咁實質連丁點正確性知識都冇

Report完 ig覆咗話唔會take down個ac

真係傻尻先睇呢啲pages

Reported
連登真係萬能樓主放上黎公審佢地 佢地即刻出story道歉

定係怕有人真係放佢地上嚟身有屎所以拿拿淋求其做啲嘢塞住連登仔把口

推
最憎呢啲垃圾page左抄右抄係到賺錢

講真 佢係咪真係調咗admin冇人會知，同埋佢所謂叫人提供ig ac 又唔會公開，所以都係冇人會知篇嘢真定假

都可能係

可能佢地9作野 up人氣 商業技倆

一停就停埋另外3位男成員

係囉知咩事啦

求其開個假嘅佢地都唔會理啦
真嘅又可以識（食）埋 一舉兩得

上面有人話男admin 跟pm食女
算唔算認

笑死 間接認咗
樓上有圖有證據嗰啲快啲po出嚟啦！

睇到佢出story道歉
睇嚟真係幾驚連登有人擺佢哋做衰嘢啲證據
但我唔信佢真係調離囉
調埋男admin......默認食女fans？
呢啲咪又係諗住過一排就冇事
仲有
上面逐個負皮我嘅係咪mon po admin呀垃撚圾

唔好意思唔受呢套
佢仆街在先

我都見到每個話reported嘅reply有一個負皮，真係好肉酸

抵你人生過得咁撚柒 講句野都柒下柒下

依家係咁post啲支持佢地嘅ig dm
支持得嗰啲都係垃圾

大把page係咁出po 扮道歉
再po 啲支持嘅cm扮死狗扮慘扮無辜
真係好撚嘔心

g持樓主

屌 d 支持cm有幾多成真鬼知咩
俾人屌兩屌就龜縮 垃撚圾
自己身家清白洗乜咁快道歉

Btw reported

幫樓主推一推

勁撚on9

推到呢啲垃圾page收皮
有冇人組隊等佢一出新post去留言？

男人老狗
用埋啲咁嘅手段扮委屈

純粹唔明點解呢啲Ig 都會有fans
睇完都唔會記得啦屌
定係佢地覺得支持個ig admin
可以多啲故睇？

lm

Admin 知你有睇連登呢個post
幾時回應下有男成員跟pm食女嘅指控

而家喺story post支持者嘅dm
醜唔醜 講到自己先係受害者咁

好心佢啦扮乜撚嘢慘
而家係佢有份拎返人瘡疤嚟講
唔譴責將錄音&周樂兒個人資料流出嘅人
講到自己唔係仆街咁
撐佢嗰個都真心on9

一齊

樓主好勇敢 幫推

物以類聚

我本身都幾開心 見到佢地響ig 度終於向我道左歉 但然後有朋友同我講佢地post story講係事主態度問題 我先至知道佢地道歉並唔係真心想道歉 而係想令自己變成受害者 令受害人變成加害人

Really?!

我好想俾所有reported 既post一個正皮
可惜我係p牌

我已經唔想再同佢地交流

垃撚圾佢好意思post出嚟
話你態度有問題嗰個真心on 9

我report完都係咁
組隊佢一出新post就留言bin c
組隊多人report

好推到佢地收皮

個admin del咗呢個story 遮咗話你有問題嗰句從新post過

好扮嘢 唔知佢會點處理個讀者呢

佢態度係繼續唔覺得自己有錯
個道歉都假
分分鐘炒admin都係假
係呀佢唔係cs唔係賣服務態度
重點係佢對事主態度都閪
而家仲扮受害者？
如果呢啲人做我同事
我第一個屌鳩佢

佢地搞好多小動作
其實佢地只要出道歉文件事就可以告一段落
到底佢地既公關係有幾差

好嘔心嫁啲所謂admin同啲fans，講到網路平台鍾意咩都post得，要觀眾自己判斷是非cls啲人到底係咪content farm上腦，無腦post都唔話得

好做作一路話會處理已經take down左post，一邊係story狂post自己啲fans撐自己講到自己先係受害者咁

肯定係一開頭見到上咗連登 淆底
依家見到佢班垃圾followers支持佢
咪假借人地把口講出嚟囉

依家講緊事主係因為呢件事受到二次傷害
仲可以覺得自己無問題

唔知啲人點諗
要睇既人判斷是非 但係出post既人就唔洗

落架既時候出咗個story 個句野都好有問題啦

佢咁啱做咩淆底呀
言論自由唔係咁用架
仲將責任推返俾人
個道歉都假嘅
而家喺度扮受害

話事主態度有問題既人
自己企起旁觀者既位置 就覺得人地態度差
我諗如果事主係你 你發左癲好耐
多啲用其他人既角度去思考下

佢哋真心好過份
一啲歉意都睇唔出
究竟咩係良知

如果佢哋有啲同理心都唔會支持呢啲濕鳩page

講咁耐都未爆嗰四條友
好撚想睇呀，一定係靚仔靚女人間性器
開page開到可以呃啲傻閪fans蝦條

根本唔係真心道歉
啲admin驚連登公審姐，本性賤格冇同理心點會一個post就知衰

樓主一定好唔開心好無奈
班admin同followers有無同理心㗎？
他朝君體也相同

推到admin真誠道歉咪撚再扮受害者為止

覺得無可能
因為佢份人就係咁撚假

推到啲admin收皮

識真人？

擺明車馬呃like呃follow
收檔啦

道歉之後po支持者嘅dm
借人把口話事主

而家係將件事spin咗去第度
係講緊admin有份post出嚟二次傷害
事主周樂兒要求佢道歉
請問小事個位喺邊
道德L多餘？
呢兩個支持者個腦入咗水？？
Admin收皮啦真心
道完歉喺度扮受害者
推到admin同呢個page收皮啦屌

唔知呢啲人知唔知邊個係f(x)雪莉呢
雪梨就係受韓國網路匿名欺凌而自殺身亡嘅女藝人

樓主頂住！！呢度大把人撐你

多謝你地佢地咁樣歪曲來講 我依家都唔知可以點做好

啱啊
死都唔知自己錯喺邊喎
乜真係有咁難理解咩
支持者嗰啲人根本淨係在意自己啲花生
又點會理受害者啊
成件事令我覺得admin同盲撐啲人真係好L噁心

我識你，report 左個 ac
留名跟進

繼續推啦

係 口口聲聲話可以幫事主處理 但繼續po
你真係好撚叻仔啊

Thank you!
你識我唔介意嘅話可以私底下搵我
相認下

真係好無奈 但都唔知有咩可以做佢哋身邊咁多盲粉

推到呢啲垃圾page執柒咗佢
之前有巴打定絲打話佢一出新post就屌

依種人最多咪覺得事主心靈脆弱抵死
唔諗下啲admin把閪口同自己有份二次傷害
幫口嘅都係傻閪賤種仲扮受害者，面皮十尺厚

贊成

連登仔爭氣啲啦
喺呢啲事上面都要幫受害者
唔好俾啲劣質仇女連登仔影衰
包括之前推周樂兒單嘢bin c又起底嗰班

定期入黎推下
早日執柒咗佢啦，成班八公八婆圍埋睇啲假故仔扮感情專家俾意見假故抄連登post扮當事人乜都有

可能就係嗰幾條admin推呢扮受害者咁低裝都做得出
樓主開得post預咗受攻擊
點會因為推舊post縮

勁嘔心喎，遮返啲字又出過story，其實佢根本冇真心想認錯

個admin真係好戇鳩
道完歉就收聲啦 扮晒受害者
唔擺埋啲批評說話出黎比人評下理？
呢種咁不知所謂既人 我會每日都舉報佢
Btw就算網絡世界 要勇敢咁企出黎都唔容易
你已經好叻喇樓主

G持
我都會每日report呢條撚樣
仲有佢一出新post唔該巴絲真係幫手做嘢
呢條撚樣太賤格
根本唔係真心道歉
分分鐘啲支持者係佢哋分身AC

report到佢收皮啦
po一個道歉story
之後po返十幾個支持自己，鬧返事主有問題嘅story
用黎掩蓋其他聲音，扮晒受害者
呢啲on9 page真係唔需要存在

我今日已經report左3次，繼續keep住report就有可能收皮

好多謝你地

睇完啲story好撚嬲道歉完再po啲盲粉言論擺明冇一絲歉意
快撚啲report 到佢收皮

咁都賺到錢香港人啲錢真係好呃

樓主唔好同佢計較，話明唔熟用連登，唔知連登文化都好正常姐，蝦樓主嘅

而家仲話Patreon啲錢諗住分俾投稿者
笑咗
佢投稿google form冇叫投稿者留聯絡資料
又前言不對後語
其他人dm佢就完全冇提過收入會分俾投稿者
淨係識講大話

香港人咁善忘 好快就唔記得
就算真係知道你發生過呢一樣野 我都唔覺得有啲咩咁大不了 扑野姐 人嘅本能嚟
如果真係因為呢一件事而帶着有色眼鏡睇你 咁你都冇必要要同佢做朋友喇 咁on9

po一個道歉story
緊接就po十幾個支持自己嘅story
冇見過人可以道歉道成咁嘅樣

PPP

Report

pushhhh

繼續report 狙擊佢

繼續report
繼續留言
呢啲戇鳩page唔需要存在
拎人傷痛嚟賣錢嘅admin都可以收皮

btw佢係咪冇新story？
唔見佢出聲喎
笠水？

用呢個理由調離其他小幫手
得返佢一個
咁patreon啲錢咪佢自己一個賺晒囉
admin真係好聰明呀

冇啦
可能淆底

繼續

po得呢個出黎姐係認同個msg講嘅野啦
姐係佢地都覺得自己冇錯啦，係道德L嘅問題
佢地嘅admin 回覆態度咁差
竟然話係主觀感受，admin冇錯？！
係咪講野加句no offense就真係no offense？
人地覺得受到騷擾，你地就係騷擾左人架啦

二次傷害又唔係傷害緊你班人
你地緊係覺得無hard feelings啦

Reported
個page好賤好冇品
之後佢出po會幫手追擊

唔好俾佢停

推
一人分飾多角？俾人話就又男幫手又女幫手咁
講衰野就男幫手 講一句調走左佢就想冇事
收皮啦

睇到樓主ig story入嚟八下

全民狙擊

樓主加油欣賞你咁勇敢面對
已report

我覺得樓主敢係連登開post好撚勇

佢係事主嘅可能死撚左好耐follow得垃圾page果然都係垃圾，語氣咁閪都叫主觀感受

繼續推一張admin嘅相都未有

幾時有admin靚仔靚女相睇下

抄post抄到精神分裂
仲要連道歉都唔係真心

咪係囉
好想知個男admin咩樣可以呃到臭閪fans蝦條

每見個post一次report一次

你好勇敢
坦白講扑野又點
情侶之間有性生活好正常
係呢啲page先咁冇品攞呢啲野黎炒作
俾佢咁搞法對當事人極大傷害

好撚垃圾呢啲page 唔知點解有人會睇
樓主你好勇敢

推到收皮

推到佢收皮

支持
我都係每日都report page

有人喺Dcard開post
第間學校嘅同學都睇唔過眼dm admin
點知admin唔覆仲block人

點解story唔post嚟澄清下呀
俾人講中咗呀？

Lovers channel不如收皮 ［多圖,會有更新］ - Dcard

呢啲咁嘅垃圾page仲想用人地嘅投稿賺錢
admin恨錢恨到咁啊

push
睇唔過眼

admin好鍾意睇流出片咁喎

咁嘅admin仲要俾佢喺patreon賺錢？
有多餘錢攞去捐立場蘋果唔好？

講事實點駁呀
講都唔駛講，直接report啦

仲話流出
admin係真仆街

三個台都一鳩樣 完全不負責任 係咁放假淫故 啲人仲要認真討論 教壞晒啲人。無啲批判思考都信以為真

個撚個十唔知十六歲未 唔怪得近排咁撚多slut
不過都好嘅 越多女做slut又可以呃閪屌

成個page都好冇品

前面有人話開個新嘅打對台，收益捐612

任作㗎咋喎 老豆屌自己個女都得 有咩唔得

同支那抖音一樣
連登膠post都當真，下下講sex又鱔又亂倫，都唔知班人係未夠十六歲定弱智

乜撚
唔洗話啲女係slut嘅
Admin係仆街呃蝦條
但唔等於啲女仔就係slut
搞清楚先

但啲內容係咪又係誤人子弟
slut shame
blame the victim
係嘅話咁不了

細路女俾人呃姐
又唔洗咁話人嘅
佢地過幾年知咩事就後悔架啦

正常人做admin咪唔會
傾感情問題咪即係感情台係啲admin同followers劣質先搞到討論偏向哂一邊
連登反而一半半正常啲

啲admin有av唔睇
咁撚鍾意流出片
啲followers都係差唔多咁嘅質素

話我道德撚都係咁話我唔會睇流出片
本身男歡女愛冇問題，因為唔小心/衰戇鳩公開左，俾咁多人恥笑好大陰影

就算真係睇，睇還睇，把口收下啦

admin有責任set rules
例如有啲admin係唔會俾人留啲冒犯、歧視、性騷擾嘅comments，見到會警告或block
其實就係應該咁

Push 呢啲垃圾page應該一早收皮

我都唔睇
啲人share到我睇到
我
啲人好似未見過人扑嘢咁
定自己冇扑過
係咁笑人
我心諗

Admin同一眾followers認為責任喺讀者度㗎

啲盲撐嘅followers話佢都係純分享
又唔係customer service，洗乜態度好喎
但係佢個ig page又係public架wor
佢又公開咁叫人投稿喎
如果真係純分享就同啲fd分享咪得囉
洗鬼搞咁大壇野
佢係經營public ig page嘅就有責任去檢視自己出嘅每一個post會唔會唔符合道德標準啦

喺Dcard個post度見到有人dm個admin屌柒佢

然後admin block人囉
我一定狙擊呢條仆街

正常都唔會睇流出片
係人都會有性生活，做愛有咩大不了
但係呢啲係私人野黎
唔小心公開左，啲人就走去恥笑人地嘅真係好冇品
你喺街見到有人唔小心走光都唔會叫晒成條街興高采烈咁望啦
正常嘅反應都係提下佢就完啦
食花生食上腦咩

做咩唔cap圖post屌柒你啲dm呀admin
琴日唔係好多ig story嘅咩
咁理直氣壯做咩block人呀

學你班followers話齋 輕鬆啲啦香港人

唔好諗住丟淡件事
佢一日仲經營個page同Patreon
我都繼續推到佢收皮

將自己嘅快樂建築喺其他人身上有冇諗過事主感受？點輕鬆點笑？你係事主又笑唔笑得出？
仆街page連啲followers都仆街啲
加上本身個page就低質，同抖音一樣兩者都快啲收皮，唔好教壞細路

一日一report

性騷擾都可以笑下輕鬆下
係要個人幾咁冇良心先可以做到

Dcard樓主更新咗90kgs90pounds罪證
絲打可摸耳幫手po上嚟
唔知點解手機版連登app一直upload唔到圖片

我假設啲故係真嘅話啫
你睇下啲story 十篇又七八篇係有仔仲搵sp 或者fwb

好勇敢 開名再提返起件事 支持你

幫你

um
to be fair問返句
咁都好多男仔有女朋友/老婆都搵sp fwb 幫襯性工作者而另一半全不知情
呢啲男仔又點稱呼

感激絲打
Dcard樓主講嘅嘢我都見過
真心嬲鳩

見到中大嗰個同學一直jer住佢
真心開心

推下

輕輕一推

個page特登出呢啲多人討論既post
吸引人fol
再響patreon賺錢

比我感覺係咁

難以置信 仲未有人貼admin大頭

係囉，樓上又話識佢 仲未貼出嚟
特別係個女admin呀，揭人瘡疤仲要聲大夾惡
唔好放過佢地

睇左大家既留言，好感動大家咁幫我。

關於你地講社會風氣既問題，我真係好認同香港社會有一種slut shame既風氣

香港雖然算係男女平等，但骨子裏仍然係充滿着傳統華人嘅女性物化思想。再加上歷年嚟傳媒嘅渲染塑造港女妖魔化嘅形象，令到香港男女之間響溝通方面都出現咗好大問題，做唔到互相尊重，反而係變成有啲敵對嘅局面。

如果dm Lovers channel佢哋既支持者係真有其人，咁反映出指責女性係一個社會風氣嘅問題，因為發出呢啲言論嘅人唔止一個半個，而係一大班人。

（唔好意思我未有Dcard Account所以只可以喺度講）

深夜推一推

係大家咬住唔放，2020年啦流出做愛仲好似發現新大陸咁 你無性生活唔代表人地唔需要

再且今次係樓主畀人作故仔，單憑冒認已經抵屌

Report ed

樓主加油，呢度好多人支持你！

輕輕一推
admin繼續潛水
Patreon係咪繼續收錢呢

推 男admin你連個人ig ac都笠水喎
好驚被起啊？

想睇

Admin諗住唔回應等個post沉？

擺上嚟plzzzz

作故還作故，唔好搞著人

絲打睇嚟知道啲乜

lovers channel幾時公開回應下啊

Dum西瓜揾admin

圖呢

貼盲撐fans留言當回應

點解咁耐都冇update嘅
平時唔係日日都出post架咩
去左邊呀admin

Admin忙緊比負皮

每個cm都有一個負皮

admin忙緊每個cm俾一個負皮

admin一開始仲食花生食得咁開心呀拿

樓豬好可愛

推返上嚟

唔知admin覺得潛幾耐水件事就會淡呢

report咗 加油樓主

繼續report

admin 出真身對質啦
好想撐你但你又唔上水
咁點得嘅呢？

我份人就好小器
推到我甩p我都繼續推

好憎呢啲page, 無營養

晨早又一推

unfol左

我都好小器

你今日report咗未

手殘㩒錯不推文

日日都要report

每個留言都有一個負評
男admin好驚俾人爆？你連個樣都驚被爆，有冇諗過流出片事主感受？語氣仲咁輕浮？

每日一推

Admin係唔係覺得只要自己唔出post
我地就會無討論空間 件事就會就咁算呢
放心 你一出post
呢個post一定推翻上熱門

我地等緊你㗎

唔知到時班followers會衝出嚟護駕
定係會叫男admin「放鬆啲 唔鐘意咪唔好睇」呢？

佢一出post就推爆佢

咁鍾意食花生，咩都話笑下就算，完全唔著重道德嘅page，同港豬有咩分別呀

多謝你地

想知邊條撚樣host呢個page

再推

［多圖］問係咪衰十一原來係道德撚 ig page公然宣傳俾帽人戴係正常

next sexy都係差唔多

有無人問下樓豬個patreon 開成點

我都想知四個mk

+1admin垃圾個page又垃圾，有咁大影響力會影響風氣教到啲人毫無同理心

食完飯又過黎推一下

push呢個想知

都係得兩個post，見仲可以隨時課金

有無人想課下

屌 痴撚線 最近呢啲accout開到周圍都係

都唔係最近既事
以我所知
佢同90kg
2個page都已經岀現左一段時間

屌那星 我呢啲外人淨睇字都嬲到震 個ADMIN串𠹌到 樓主勇敢！ REPORT左個垃圾PAGE

report

其實 好多都太唔合理
作得誇張左
為左刷like 可以作到幾盡

推
每日report

推，report

幫手推一推

圖

今日完之前又推一推

個Admin 同個Page 一樣低質

report左，識admin個啲人放佢地上黎

有獸父搞9自己個女

順便report埋呢個啦

周樂兒你好

係呀 佢哋係已經出現咗一段時間嗰批
但係最近越嚟越多人見呢啲page受歡迎
開始食住個勢 越開越多

呢個真
越嚟越多呢d page
但有一個我覺得算係唔錯
會真係屌d仆街
唔似90kg嗰d覺得冇野繼續炒作甚至blame the victim
同埋留言都正常

係呀cls
我最唔鍾意一定係90kgs
先唔講啲排版核突到核爆
內容仲要係咁摷old news 出嚟當news
心事台講啲嘢又淨係識笑 blame the victim
重點係呢啲post內容又唔三唔四
比埋曬啲心智未成熟嘅靚仔靚妹睇都唔知點算..
唔係要過分保護佢哋
但係佢哋呢個年紀絕對係唔適合去睇呢啲嘢囉

佢之前係文宣page黎
大把中學生大學生睇90kg
我都最撚憎係佢
有時佢d post同直播
條友講d野擺明係錯到離晒譜例如亂倫同10幾歲已經千人斬仲要好enjor
但個版主唔會教翻d觀眾咁係錯
佢地應該點做
或者冇過濾呢d內容
全部直岀
搞撚到d人既價值觀錯撚晒
真係好嘔心
其實講呢d野唔緊要
最緊要係要教翻d觀眾由其未成年既
話比佢地知咩係啱咩係錯
而唔係乜9都直岀搏follower搏like

係呀屌
由其是佢之前係文宣page
突然間轉做呢啲page係咪應該要通知聲啊
或者佢應該要另外開個page囉
而唔係吸晒啲followers
提高個名氣
再咁樣轉型
個感覺好似俾人呃咗咁
雖然我不嬲都冇follow開佢
因為我真係好唔鍾意佢啲排版 即係嗰啲粉紅色底
但係我都睇唔過眼佢咁樣呃人
我自己都好鍾意睇人哋啲故事
但係佢嗰啲我真係完全睇唔落眼
都唔正常 對情侶版主仲好似都唔識得點幫人咁
你做得呢啲page聽到人哋有困難你應該提出解決方法
而唔係淨係識得笑
同一類型嘅野 我睇毛記《圍爐取戀》代替佢哋嗰啲故事
雖然毛記啲故事都唔係特別好 但係都唔會咁唔三唔四
攞個例子
佢哋個節目之前出咗一集故事係關於個grad咗嘅女學生同已婚男老師一齊
啲主持人都冇佢哋咁仆街 都有勸下個女仔 比啲意見
雖然佢有啲集數都唔係特別比到意見啦
但係其實佢哋見到真係唔啱嘅嘢都會比下意見
勸人返轉頭
但係90kgs就唔係咁
就真係攞嚟笑 對事主完全冇任何幫助
真係希望以後都唔好再有人咁傻投稿比佢哋

Lovers channel admin潛水成個禮拜

可能太驚

等佢上水

上咗水

出咗新post
大家準備好入去狙擊未

等唔切

有啲人都幾好笑
肯比錢睇呢啲page
都唔肯比錢買份蘋果

組隊去狙擊啦

準備好啦

原來唔止我一個覺依個page on9
玩白鱔最初係來自大陸抖音，估唔到香港都有智障跟
真係on9當有趣

呢d page真係香港版抖音黎
on9到冇眼睇

都冇人

好多謝咁多位幫我去留言話lovers_channel既巴絲，雖然我地既力量好微薄，對於一個有十二萬followers既page 黎講不堪一擊。我地冇辦法做到啲咩去反擊佢地，因為響呢個market 到依然有一堆佢地既受眾，依然有好多人鐘意睇呢啲page，但真係好多謝你地俾我既support ，你地俾左更多勇氣我，我相信以後我會更加勇敢咁企出黎表達自己，我相信只要我繼續努力去感染身邊既人拒絕呢一種低質page，遲早個市場係會有所改變既。